<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xml" href="videos.xsl"?>
<cursos>
	<curso num="1">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY"/>
		<nombre>Curso: Guitarra </nombre>
		<tiempo>50h </tiempo>
		<precio>159€</precio>
		<descripcion>
			Si eres un apasionado de la guitarra, este es tu curso.
			Conoce los estilos musicales que han surgido a lo largo de la historia.
			Aprende a coger la guitarra y la posición de tus manos para formar los acordes
			de las canciones más conocidas.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="2">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY"/>
		<nombre>Curso: Percusion</nombre>
		<tiempo>300h</tiempo>
		<precio>400€</precio>
		<descripcion>
			Curso para descubrir el milenario arte de la percusión,su técnica,ritmos e instrumentos.
			Descubre como tocar Djembé, congas, bongó, claves, cencerros, etc.
			Un método claro, ameno y eficaz, para que cualquier persona, con o sin conocimientos previos,
			pueda aprender a tocar distintos instrumentos de percusión.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="3">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY"/>
		<nombre>Curso: Trompeta</nombre>
		<tiempo>100h</tiempo>
		<precio>175€</precio>
		<descripcion>
			El enfoque del curso de trompeta puede ser amplio y simple al mismo tiempo.
			Es necesario darle importancia a los aspectos técnicos, con los cuales será posible desarrollar
			una labor como instrumentista de viento-metal.
			La enseñanza de la trompeta con ejercicios individualizados, métodos adecuados y material ameno,
			ayudará al alumno a un fácil entendimiento del instrumento y su técnica.
			Por otra parte, se trabajarán aspectos musicales, que pueden llegar a abarcar desde el repertorio más clásico,
			hasta llegar al jazz, fusión latina, funk, etc. En general, un aprendizaje para cualquier tipo de música, estilo y
			personalidad. Al principiante que desee tocar la trompeta se le dará un apoyo (en la misma clase) de solfeo
			y armonía según lo requiera su avance. También contamos con asignaturas complementarias tales como lenguaje musical,
			armonía y composición; para que los alumnos puedan complementar su enseñanza integral como músicos
			y lograr una formación profesional.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="4">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY?controls=0"/>
		<nombre>Curso: Piano</nombre>
		<tiempo>550h</tiempo>
		<precio>1.050€</precio>
		<descripcion>
			Curso de piano desde nivel cero hasta superior. A partir de los 4 años y sin límite de edad.
			La misión principal es dotarte de todos los recursos para poder disfrutar al máximo durante el aprendizaje
			e interpretación con el piano.Estableceremos los mecanismos necesarios para que los procesos de aprendizaje
			que se realicen en clase con el profesor puedan ser continuados en casa de forma autónoma,
			creando un  buen hábito y técnica de estudio para consolidar la permanencia y continuidad y
			si no dispones de un piano en casa puedes venir a estudiar a nuestras aulas, con previo aviso.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="5">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY?controls=0"/>
		<nombre>Curso: Violin</nombre>
		<tiempo>20h</tiempo>
		<precio>25€</precio>
		<descripcion>
			El violín es un instrumento musical de cuerda, de unos 60cm de largo formado por una caja de madera hueca.
			En este curso de violín online vas a aprender a tocar desde cero de una manera fácil y rápida.
			¿Quieres aprender a tocar el violín?
			Dentro de mi trayectoria como profesor he encontrado mucha gente que le gustaría aprender a tocar algun
			instrumento, sobre todo violín; cualquier persona que se tome este curso de manera seria y responsable,
			podrá estar tocándolo en 2 o 3 meses como máximo.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="6">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY?controls=0"/>
		<nombre>Curso: Saxofon</nombre>
		<tiempo>70h</tiempo>
		<precio>120€</precio>
		<descripcion>
			El saxofón, forma parte de los instrumentos de la familia viento madera,
			a pesar de que su apariencia sea de metal. Adolph Sax, en el intento de crear un clarinete
			con la potencia de un instrumento de la familia de viento metal, inventó el Saxofón.
			Podrás escucharlo tanto en orquestas sinfónicas como en orquestas de jazz.
			Su timbre penetrante y dulce al mismo tiempo, enamora.Durante las clases, el profesor te enseñará
			los mecanismos necesarios para que después en casa puedas practicar de una forma autónoma,
			además de ayudarte a mantener la motivación para adquirir un hábito de estudio diario,
			siempre que lo desees podrás venir a estudiar en nuestras aulas, con previo aviso.
			Puedes seguir la programación de nuestro proyecto curricular educativo o bien un programa libre,
			siempre teniendo en cuenta tu punto de partida y tu formación musical.
			A partir de los 8 años y sin límite de edad.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="7">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY?controls=0"/>
		<nombre>Curso: Bajo</nombre>
		<tiempo>140h</tiempo>
		<precio>120€</precio>
		<descripcion>
			Si alguna vez has querido tocar el bajo en una banda, o si ya lo haces pero te faltan conocimientos y recursos, este curso es para ti.
			Desarrolla tu oído de bajista, comprende la función del bajo y aprende aspectos técnicos y tecnológicos,
			conceptos básicos sobre diferentes estilos y sobre la notación para el bajo. Todo con el fin de poder concebir
			y construir líneas de bajo efectivas y musicales.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="8">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY"/>
		<nombre>Curso: Tecnico en Sonido</nombre>
		<tiempo>2 Años</tiempo>
		<precio>6.250€</precio>
		<descripcion>
			consiste en ciclo formativo profesional de dos años de duración propuesto por Microfusa.
			Al concluir este ciclo es posible finalizar un grado universitario (BA Hons o BSc Hons)* en Inglaterra,
			accediendo directamente al tercer curso en Solent Southampton University.La escuela dispone de las mejores
			instalaciones para realizar este curso y de un equipo docente actualizado tecnológica y pedagógicamente.
			El curso ofrece una amplia y profunda visión necesaria para llegar a ser un profesional del Sonido
			en ámbitos como; el estudio de grabación y la sonorización de espectáculos en vivo,
			la sonorización en cine y televisión o cualquier producción en Internet y realidad virtual.También
			se trabaja en profundidad los principios del lenguaje y la composición musical,
			la historia de la producción musical y de la música. Entre las diversas asignaturas
			cabe destacar los amplios conceptos relacionados con la industria de la música, contratos,
			promoción, derechos, etc. Otro aspecto importante es la incorporación de clases de inglés
			con profesor nativo y productor musical, las cuales ayudan a preparar posibles exámenes de acceso universitario y ampliar el lenguaje técnico.
			Nuestro Diploma dispone, además, de  los cursos para obtener la certificación oficial
			ofrecida por fabricantes; Apple y Avid,
			Incluye los libros y tasas de examen correspondientes a Logic 101 y Protools 101,
			110 (nivel usuario),  201, 210M y 210P (operador certificado en Música y Post-producción)
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="9">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY?controls=0"/>
		<nombre>Curso: Master Produccion Musical</nombre>
		<tiempo>210h</tiempo>
		<precio>4.700€</precio>
		<descripcion>
			El productor es el máximo responsable del complejo proceso que se esconde tras la grabación de un disco, y es la persona en la que recae la toma de decisiones, ya sean de índole artístico o técnico. Por esta razón, es imprescindible que el productor tenga un conocimiento exhaustivo del mundo musical y de los aspectos tecnológicos relacionados con su trabajo.
			En el pasado de forma habitual y en el presente de forma ocasional, el productor también actúa como puente entre el artista y la compañía discográfica durante la realización de un disco, y ejerce asimismo el papel de nexo entre el público y el artista a lo largo de su carrera musical. Este aspecto obliga al productor a conocer todas las peculiaridades del mundo musical, ya que su éxito se medirá en función del nivel de ventas que obtengan los artistas que produce.
			En la actualidad encontramos un cambio radical en la manera de entender el consumo, la distribución y la grabación de la música, cambiando el panorama y la esencia de la producción musical. El modelo que se impone es el modelo de la Auto-producción, en donde la iniciativa de llevar a cabo un proyecto musical pasa de las compañías discográficas al propio artista. Este debe de encargarse de la grabación, la distribución y promoción del proyecto, así como de la gestión de todo el proceso. Dadas las limitaciones de conocimiento y experiencia de los artistas en este campo, es el productor musical formado en la auto-producción el que desarrolla este servicio integral, cubriendo las carencias legítimas en estos campos de los artistas.
			En el modelo de auto-producción se refuerza la importancia del productor musical, pasando de estar al servicio de las compañías al servicio del artista.
			Las facetas fundamentales de la auto-producción son la fijación del perfil artístico del proyecto, la optimización de los recursos técnicos y humanos en la grabación, mezcla y masterización, la gestión de los derechos y registro, la distribución en la red de forma óptima y estratégica, y la creación y monitorización de los contenidos de comunicación para su divulgación y promoción.
		</descripcion>
	</curso>
	<curso num="10">
		<video ruta="https://www.youtube.com/embed/tgbNymZ7vqY?controls=0"/>
		<nombre>Curso: Musicoterapia</nombre>
		<tiempo>220h</tiempo>
		<precio>190€</precio>
		<descripcion>
			Descubre cómo la música nos ayuda a incrementar nuestro bienestar y a prevenir o tratar algunas enfermedades con este curso online de Técnico en Musicoterapia.
			Sin duda, la música ayuda a mejorar nuestro estado de ánimo. Cuando nos sentimos decaídos y escuchamos nuestra canción preferida, experimentamos cómo poco a poco la música nos ayuda a sentirnos mejor. También la utilizamos como medio de relajación, desconexión o para disminuir la ansiedad y el estrés. La música es la terapia idónea para fortalecer nuestra salud. De ahí que la música se utilice como terapia para prevenir y combatir determinadas enfermedades. Tiene efectos tan positivos y beneficiosos en nuestra salud que se utiliza como remedio alternativo al tratamiento médico; incluso en muchas ocasiones genera en nosotros una sensación de relajación y de disminución del dolor que el medicamento no siempre consigue.
			Con este curso online de Técnico en Musicoterapia aprenderás cómo la música puede mejorar nuestra salud y bienestar. Conocerás el funcionamiento de nuestro sistema auditivo y la percepción del sonido. Descubrirás la aplicación de la música como tratamiento de determinadas enfermedades, ya sean físicas o mentales, tales como la esquizofrenia o depresión; o como remedio para aliviar el dolor físico.
			Además, te enseñarán que la música es un recurso más para el aprendizaje y desarrollo de los más pequeños. Sirve para fomentar valores esenciales en su educación y es un elemento motivador y de refuerzo a sus conocimientos. Pero esto no es todo, ya que también la música ayuda en su proceso madurativo y como tratamiento para trastornos del habla, de desarrollo, de atención, hiperactividad o autismo.
		</descripcion>
	</curso>
</cursos>
